（尋人）琴晚係尖沙咀6號碼頭busking個兩位男仔

想知琴日夜晚9點幾至11點幾
係尖沙咀6號碼頭busking既兩個男仔會唔會有上LIHKG
琴晚同朋友經過左幾次覺得唱得幾好聽
彈結他個個男仔仲有啲似蕭敬騰
我剩係最記得你唱過寵物小精靈
但把聲真係好靚
上youtube同ig都搵唔到你地
希望有人知我講邊個幫我搵啲線索

我好似都聽過佢地唱
佢仲叫我出去唱
結果唱左有心人

認真？
搵左好耐 用唔同tag都一直搵但都搵唔到有人拍過佢地片/佢地自己有開Ig
好想搵返佢地

係咪有條友有帶眼鏡?
如果真係我遇到個班,佢地應該有上高登/連登
哥時我知道佢地都係巴打

琴晚係一個結他+唱
一個打類似cajon
唱個個有啲似蕭敬騰
記憶中打cajon換過人所以我唔sure
好想搵得返佢地

推到搵到

推一推